【路遙知馬力】上車盤「天上折返人間」8成屋苑冧價

時間還我清白
當初我叫買樓人士睇定D再買樓係無錯既
好開心 好感動

幫得一個得一個啦

跌咁少有閪用

無人會多謝你
反而如果你睇錯 就會好多人入黎bin c
笑你罵你

無計 呢度就係child登 就係香港

跌唔到幾耐 唉

我已經比佢屌足2個幾月啦
知道自己幫緊人就ok la

無錯啦
跌市岩岩開始姐
P又未加
貿易戰影響都未浮現
再等等啦

六月唔計

用家主導嘅屯市無事
離地唔計

當嘉湖兩房跌到 ＄450萬 就唔會再跌同時反升

140

加油

假跌

咁你應該要講比人知幾時入
跌個時唔入，升番個時又話叫人等再低d既，咁一世都唔使買啦

上水不跌反升？

樓奴狗：升咗5000%先跌幾個%，你慢慢等

起碼跌3成先開始簡樓， 岩岩卜去買樓花果d堅搞笑

上水係唔洗翻牆既支那
我住左三十年，呢五年我係想所有講普通狗話既人死無全屍

咁少成交,唔算

跌咁少有西用

幾時跌撚到早兩年個價呀屌你老味

傻西專家

03年第一城先2000尺
十幾年後升到依家差唔多20000尺